【主場又然】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

屌你老母,成粒鐘都無poba開po

Diu 成班辣殺廢青冇野做刀唔開po

u咪廢青
你開實爆負皮

矛人回

係秦國梳呼緊唔得閒牙

星期五得返禾地真毒留守

爺爺幾時做閒返黎睇下波吖

禾留家返煲衝鋒21漫畫炸

收皮啦你真毒

最近追緊dr. Stone

mendy又傷

又貼個失業廢老做咩呀

又有人針咗

宮市亮入波

搞咩

雲加

昔日英格蘭超新星禾確特，上年季中離開效力長達12季的阿仙奴，轉投默西塞德郡「一哥」愛華頓。禾仔近日接受傳媒訪問，大爆離隊的原因，更指恩師雲格偏好其他攻擊球員，令自己的上陣時間被進一步收窄，連帶對足球的熱誠亦有所減退。

前阿仙奴領隊雲格收購球員一向有眼光，05/06球季就由修咸頓簽入年僅17歲的禾仔，只可惜他的進步不大，上季季中更轉投愛華頓。轉眼間禾仔已達29歲之齡，對於離開恩師的決定，他說:「我不打算說謊，當時我對足球的熱誠有所減退。我有一些好表現，但根本沒有機會上陣。這真的好難受，沒有正選位置，只能在後備席出出入入。」

屌你老味賴鳩雲加

冇雲加佢只係lennon level
雲加又贏

要返工

有冇都係

我返埋星期日啊屌你老母

我都係

我下禮拜得星期六有假放

[

有無水呀
玩頭兩場之後陪女

1

琴晚無人搵 無女cow
十一點半訓左

訓左都要喊

你幾耐冇follow佢

on9 lor

ryo蛇

早晨牙ching

女呢你老味

等收工

外面得大媽同肥鬼婆，岩？

又話check in左姦

影唔到呀，睇下今日有冇機會

影唔到就影kasin 上黎，自己揀

Kasin

班姦拎左d 野出露台，應該去左食早餐

有個cu大6囝跳樓死咗

又講女...

死左都不忘上連登報到

記得落到去好好做人，唔好呃閻羅王學資

禮拜六home office不是夢

又多個老豆

食屎啦6c

Frustrated Arsenal goalkeeper Bernd Leno: I'm good enough to start in the Premier League

兩球都救唔到

一定啦
仆街仔黎
同你一樣， 持住靚仔d就周街食女

靚仔冇本心牙
幾時都話我呢啲毒撚先信得過

你已經講大話講到自己都呃埋

點救

= ="

good enough to 456

屌鳩你啦

我個妹一腳踏兩船
啲撚樣係咪痴線

跟2

對湊莉久一定789
Btw ios keyboard 打湊莉自動有久

你打得多

易

有啲咩易做過廢青

少爺仔
第一日就果斷 resign

廢中

岩，因為我根本唔岩做呢類工作，
所以我唔會做

廢中先難
要冇廉恥先得

你啱既工作咪係全職二世袓

好易就係讀書

其中一個係我ok?

收啦

Gun

跟3

幾多碎...咁識玩

all儱互含

屌佢地老母

廢中互含too

唉me退出了

快啲躝

大陸仔又衝出黎搏屌

又儱又ching 神，阿po 太多winner

有冇人發現西咸冇用太子就開贏波

真係辛苦呀

有

唔好讀啦

好

太skr 了

查黎做乜呢

人地同你講你先知 係慘
你自己走去查 係犯賤

就咁睇爛佬用波好過牙間

不過救波唔知未夠態定點

兩球都冇咩可能救到

DDG都救唔到

幫人埋單
等睇條女本身有左

求乜婚牙
拖都未拍

做乜鳩

未拍拖先結婚

而家啲後生仔諗既野唔係人人諗到

叻仔

名？

保險狗通常媾女好勁

無事GE

公廁係人都用得.....

愛澤有紗 Sero-0170

你朋友係唔係賣保險

唔係JER係想佢好

假波

我要JER佢就貼佢出黎啦

今日好撚熱牙
今日仲要去踢波牙

你只不過未撞到第2件管得到你姐

因住你個心

黎緊對拖肥禾仔話入波一定會慶祝

鏟草

我散步式踢波
踢法似沙卡

入到波先講啦
牙間貢易射入牙?

Walcott's first return to Arsenal came in February, when the Toffees were thumped 5-0, but the former England international insists that he will celebrate in front of the fans who used to sing his name, should he find the net this time.

“Why can’t you enjoy scoring and celebrating a goal for your new team with your fans? They have travelled all that way, enjoy it simple as that.

"Some players choose not to and that’s fine, but it’s just who I am. Celebrate with your mates and the fans, they are your fans now.

“I think the Arsenal fans will respect that as well."

全季冇CS

因住你隊友個心

主場班友一定boo到佢仆街

唔想再比人管了

.......

Key words: 鏟草 心愛

又提
btw 你果邊環境點

Key words: respect, celebrate

理想與現實

追條毛咩,條女要件保險仔都唔要佢牙

我唔用公廁

屌住而家果條先Lo

OG開唔開盤

又叫

廣深港高鐵香港段早上於西九龍站舉行開通儀式，大批嘉賓獲邀出席儀式。港鐵主席馬時亨致辭時表示，高鐵通車，與大家一起創造歷史，特別感謝特區政府的信任，交託如此重大責任予港鐵，亦多謝港鐵工程人員過去8年的努力，克服無數挑戰，強調他們的努力在日前成功通過颱風「山竹」的考驗。他邀請每位香港市民乘搭，「可以去桂林、潮汕去度一個周末，車程幾個鐘頭就到」，又指自己數星期前早上去廣州，「跟住夜晚搭飛機去第二度，都可以做得到，以前冇高鐵係辦唔到」。

攞正牌叫雞

番大陸玩

據中國流亡富豪郭文貴20日的直播爆料指出，中國國家副主席王岐山完全不怕
美中貿易戰，認為中國贏定了，因為王岐山9月間在接見美國金融代表團時，不但只穿著
睡衣還嗆著對方說：「幹得過我們嗎？我們老百姓吃草都能過一年沒事！」

此外，王岐山說，「中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年
兩年沒問題，但你美國人受得了嗎?」

老百姓=牛羊牲畜

有無人有yoyo1239簽唔到拿卡 食唔落飯條link

邊個做莊呀，蝕硬架喎

終於有得休息 屌你老母

你地會唔會發d奇怪既夢

會

今日夢到有個女仔跳軌

今日鋸邊區

發夢返工

幫我清哂條路啊屌你

搭直升機出入啦撚屌

搵唔到

屌你老母啊

搵到就唔洗上黎開啦

我落車,見佢喺第二個月台,有火車黎就跳左

有冇原句

如果下個風又打黎香港....
點算

黑B

去做spa 了

條馬拉on9又係上網搵圖加自己個fb就當自己野出

狗都有spa做

黑B>全能王

依家好多寵物美容

Kasin帶隻狗做美容

係華欣渡假都唔錯

【尋找昔日名將足跡】龍格保領小兵上榜首：愛呢份工！

【體育】前瑞典球星龍格保執教阿仙奴U23頭頭是道，目前帶領球隊位列英超2聯賽榜首。

前瑞典名將龍格保（Freddie Ljungberg）在今年夏天辭去禾夫斯堡助教的職位而重返兵工廠，擔任阿仙奴U23代表隊的教練，而他沒令球迷失望，於周五以4:0大敗另一名牌利物浦後，已把不敗場數增加至5場，令球隊在這個賽事暫列榜首。

球員時代曾效力阿仙奴9年的龍格保接受《倫敦晚報》訪問時，顯得非常神氣：「我愛這份工作，這可解釋為何我之前嘗試在U15、U16、U19，然後赴德國再回到這兒。」

「我愛上它，當你看到一名球員有一黠進步，或他（在比賽中）幹了一些我們經過艱苦訓練而得到回報，作為一個人，這感覺良好。」他指出溝通的重要性：「我與球員一起工作，傾談了很多。有時這是比賽的管理，與像利物浦這類球隊對陣，也許你得承受5至10分鐘壓力。這是足球的一部份。」

堡堡屌打多咀狗啦

又串我偶像

未來可取代愛犬

你偶像狗黎

話哂都高貝利大帝, respect ok?

依條傻鳩真係好戇鳩

同你有得比

屈狗

好癲

link都未開已經0:1

咪又係輸比我哋曼聯

chambers 防守其實都係未夠班

fulham好似阿狗
又係D防中唔知死哂去邊
次次一比人反擊就得番D後防

個 sessegnon 吹到新金童咁但係踢出嚟好麻麻

兩個中堅都係英式打法 唔岩阿狗

睇你老婆同sydney阿狗手足做

cc龍打左閘is shit

知唔知點解要食

55

富咸玩燒味先有得救

根本個前鋒打燒味頂波唔差
有時仲set到波
我覺得米杜域打頂係勁過住烏
係佢啲隊友太垃圾

住烏d技術好d

簽曬vloto Schurrle 返黎打燒味

人地winger 黎

高貝利大帝過晒氣啦
依家係酋長大帝韋碧克話事

叫住烏打富咸你就知兩個既分別
起碼米杜域停波過人都好少少

用個target man打猜波牙
睇得多wengerball牙

進攻都係英冠水準 feel

住烏好彩在係法包比爺爺用 比愛狗用第一季就清左

其實 seri 都係睇得出唔係得護級隊級數
用波明顯高隊友一班

我覺得米杜域值得打歐霸級數既球隊

似係啱踢中下游嘅踢法
上年賓賓其實都唔用佢外借去英冠

《兵情急報》小將喜訊！

路維仔於歐霸杯後備入替，成為首位於一隊比賽上陣的千禧後。

而尼基迪亞又入波，於英超2聯賽對利物浦攻入兩球，帶領球隊5場不敗，高企榜首。而韋洛克腳風都順，今場都有波入。而最值得一提的是，17歲的快翼沙卡(Saka)攻入U23的首個入波，暫時累積1入球，3助攻。由於尼爾遜外借到德甲(於歐聯有上陣！)，沙卡有望成為青年軍翼鋒的主力！
看到一眾小兵越踢越好，兼艾馬利都肯給予機會，小弟實在大為高興及感動！希望我們由過去五到六年的清訓(清走受訓的小將)，慢慢做到真青訓！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

講真 zaha 應該做皇馬新 7 號
下年 3 億加盟

好似話係紀律差

睇今季幾場富咸啲波
米杜域既停波set波其實幾重要
不過奈何個波掟唔到上去

deeney 咁獨食

想問下你地係邊度check每個星期場波幾點

牙犬app

下游前鋒不嬲最緊要係可以一個喺前面
你睇 murray 點解對 brighton 咁重要就知
同樣仲有 burnley 個 barnes

牙狗app / now e app

livescore

依家啲比分app都有得比你關注球隊

富咸明明大搞
但係啲波硬係運唔到上去
無波到前場
睇場波覺得米杜域 seri果堆上錯賊船

屌你老母 隻揪

米杜域唔係啦 上季下半季打得幾happy

中下游好難唔踢燒味足球
除非你好似狼隊咁又有錢又有文迪斯做買人顧問
可以買晒成堆葡萄牙國腳

叫做升班功臣囉
但係始終係英冠
其實曾幾何時阿狗都有傳過未去紐卡素嘅 mitrovic

所以先話 燒味先救到富咸
米杜域set又好 攻門都好
起碼前場多啲攻勢
而家夾硬中間猜上去
反而輸哂

其實呢個下半場踢得幾好嘅

富咸件安古沙幾好波

依件沙卡本來左閘，左腳幾勁

CC龍

cc龍都幾大隻

上場打鏝 schurrle無限開火權 睇到我眼都突

米杜域

又係米狗

FPL

米杜域做牙犬個新plan b啦

唔記得左

出年giroud完約簽佢番黎好過

米杜域做後備前鋒
入黎玩燒味 新住烏

開老人院牙

阿狗唔要呢d質素球員

一陣變新迪斯高

free ar

膠.com

張伯斯

張伯斯又自爆

簽Belotti/ Schick

Free+真阿+肯坐後備+唔反雲
都夠理由俾佢回家了

而家要後備前鋒姐
be乜lotti牙

柏芝on9 迪尼仲on9

愛蛇又中

好似莫拉達咁高價買翻嚟做後備

啲錢你比牙?

兩個都唔會黎啦，我廠咁廢

29號做戲做全套先起身啦

人地今季5場有4場正選....

浩鼎>拍G

左右開弓

米杜域質素唔差牙

FPL放左Mitrovic

富咸個陣咁勁 踼出黎咁垃圾

有無好用既比分app?
我app store search好多都係簡體

同牙犬差唔多

比分

fotmob forza都睇到啦

牙犬然到波

然得冇說服力牙

利身浦連 基達 法賓奴都唔出

唔出都然啦

勁能到唔識輸

又反

米杜域班車狗都j
咁就知佢勁啦

係肥賓先唔用佢

雲爺爺最有說服力 輸波個陣

喂respect

你女神食黑鳩，玩三穴群獸交

你ex

對死人係要respect既

你老母啦廢物，識防守未啊

你條女比保險狗呃走埋添啦 收聲啦

講真 佢質素係有
不過聽講紀律差
所以無人敢用佢
睇佢係富咸既表現真係唔差
停波頂波射波一腳踢
做後備前鋒絕對得

at least 佢係我個ex,你有冇擁有過？

互jer

唔會攬住個屎坑係度自豪囉 咁多菌

佢會黎 彩你都有味啦

酸

apo日常

用錢撻到佢黎

交比你

紀律差真係不了
陣間喺更衣室帶頭反愛蛇
連輸十幾場

去 fulham 都 22M
大會要買起碼 40+M
點做後備呀

呢個真係FF都費事

大陸子今日有d戰鬥力

艾美利：給尼奴機會

【體育】門將賓特尼奴上仗首次為阿仙奴披甲，領隊艾美利指他將有更多上陣時間。

賓特尼奴（Bernd Leno）今季從利華古遜以2200萬歐元加盟阿仙奴，但一直擔任老將施治的後備，到周中歐霸盃鬥禾斯克拉才有機會出戰；雖然他於尾段連失2球，但踢法上明顯比施治更適合艾美利的戰術。

對於這名德國國腳的處子之作，艾美利在周五賽前記者會上表示：「我們為他的表現而高興，他踢了第1場比賽。我們要繼續給予他機會及信心，這樣他才能夠交出最佳水準。」

雖然如此，但仍未能完全打動艾美利於周日鬥愛華頓的英超，給予他上陣機會：「每場比賽，我於到達球場前數小時才會決定出場陣容。最重要是球隊踢出好表現，我已跟所有球員說過門將的情況。」

支持49000送返隊中資西波落英冠

我猁又然

沙基利又平又勁

19000 又然

修咸頓件衫同前幾季阿狗件作客一樣

Redmond遠睇成個禾仔咁

屌狼隊幾球都入唔到

阿狗同 big five 嘅距離好似越嚟越遠

Sane一落雨個髮型

沙拿咁都唔入

唯一有機會追到熱狗

靠中堅同烏龍入波
我猁2:0了

熱刺真係好睇 kane 狀態

利物浦屈到

我地咪姐係幾年前既猁
等下啦

好彩FPL放左條垃圾

想換做世三了

痢有高普
我廠得隻愛狗

愛sir歐霸決賽贏過高普條垃圾啦

山狗0 contri

啱啱果下其實佢斬入去先有嘅
不過而家頂盡係二線

黑哨先有得贏 根本比人sm

阿狗班人比雲加寵慣，要踢到愛蛇個戰術要起碼一兩季時間操返d配合、意識

我覺得佢係老左退化晒，依家爆唔起

而家係隻有啲 vision 同埋射波勁嘅邊中場嘅 feel

痢變左波台公敵

gundogan

打翼鍾意上腳扭但無速度
仲衰撚過打少個

而家個勢咁勁梗係反

好肥，就黎同jg差不多

冇阿狗睇 有冇pro狗

fpl 救星阿古獸

咁你又誇張啲
jg 係 akinfenwa 身形

差不多啦，係差啲瘡同濕疹

Vice jor

沙律肯入波未

仲有無

曼城個角球戰術勁到

好陰濕

fpl賣左佢

今個禮拜得我地失分

等佢對阿狗剷草打番起

般尼贏般茅

根度簡痴線

唔意外 鏝利=英超皇巴

貢牙犬係咩
皇蘇牙?

西維2牙

有冇手足知道點解獌隻Bailly會冇正選踢?
佢質素唔差喎

沙拿終於入波

前幾場自爆左2次 好似係

thanks

我地細梅爆足一季都係正選

中游隊係要求低

生性啦細梅

佢地同女拍拖嘅心理狀態應該喺咁

女朋友對佢好 ： 唉 你聽日都對我好先算啦 我都準備好帶綠帽
女朋友對佢唔好 ： 都預咗㗎啦

女神對大陸子好：你一陣係咪同班黑鬼加寵物玩人獸大亂交

女神對大陸子唔好：今時得1個黑鬼你唔夠飽？

利身浦cls

上季開始有膠味同多傷啦

轟po

係比隔離件老虎攪死

下星期要撑同市光榮了

下場對屈仔死緊了

Dllm 猁狗玩曬啦

YES

轉睇獌狗算

49000悶到on9
熄撚左

抵啦死19000

失分就得，理撚得佢悶唔悶

獌

死獌狗

軌聽晚？

狼隊開始上力

廢SIR會唔會睇到爆多次血管

費蛇望住呢隊曼聯

now屌鳩山狗

對面屋有個獌狗睇緊波，想游過去恥笑佢

摩佬仲頂到幾耐

我獌

山9

換走埋山狗
我估好快比人流放

去猁狗

獌班後防任人射

可以留放去邊，50萬中超都未必接貨啦

16場英超2g4a

Lkk

gerb

去psg囉

雖然offside
不過都頂得柒

睇數據=唔識波

喺阿狗個陣直接去巴黎就有可能
而家佢又貴又廢

普狗j league都係15場5球

山狗曾經係世界級，普子最多只係上過5線

巴黎要接實接得起，係唔會接啫

Gervinho

手足們覺得我個山狗post用唔用到過聖誕？

任搓唔嬲

普巴好多都係靠身位贏
成日推甩

狼隊應該頂唔到完場守和

Arsenal's next 6 fixtures:

Everton (H)
Brentford (H)
Watford (H)
Qarabag FK (A)
Fulham (A)
Leicester (H)

易食指數

如果贏唔晒
愛狗應該要辭職

贏唔晒嘅愛狗自己游返去西班牙

費蛇個樣

辭得了

死左全家咁

有尼馬、麥包皮，做乜要個回晒塘既山狗

彈琴

邊個會接貨

中超

都係靠費蘭尼燒味

Mola mola
狼隊輸硬

攞唔到英超冠軍轉去攞中超冠軍

又黎燒味 摩佬始終最勁

怕山狗黎港超都屈唔到機咋

椰子是無辜的

lukaku

成日形住爆炸狗又會絕殺

小兒麻痹牙

般尼咩事

從來都冇試過世界級

竟然大炒到英超球隊

爆炸狗又插水

總之曼聯會絕殺

查奧爾

Dklm 補5分鐘

呢場會唔會有費sir時間呢？

絕殺你成世冇女

查奧爾真係on99

冇腦黑鬼

查奧爾條撚樣無變過 同米杜士堡個陣一樣獨食

好撚on9

Cha O E

屌你老母查奧爾獨食

真
拎到波淨係識爆

個查奧爾身體屈機但係真係弱撚智

當佢睇唔到左邊有人follow, 都要比右邊啦

屌

若不是查奧爾獨食
我諗曼聯要被絕殺了
三打二都搞都咁

廢撚到

唔關睇唔睇到事 佢係咁撚獨食

差個腦

咪屌佢on9獨食，右邊果個佢一定睇到，但唔撚比

分明睇到 係唔傳吹咩

八達通我屌你老母

禾地然波就做6弟了

若不是ddg....

3打2都唔入
入得雪櫃啦

zaha今場踢成咁 唔知牙鏟又會點吹呢

好差咩

你講下佢有咩好

右邊嗰個如果比得靚嘅話入硬咁滯
驚de gea嘅話甚至可以橫傳俾左邊跟入去嗰個射

利狗咁撚勁

我獌下季同我廠一齊踢歐霸啦

山狗

突破成功無數次 勤力回防 做哂佢要做既野啦
當然咁佢最後一腳唔係頂級 都係事實

大陸講波佬都吹奏佢
我唔覺得差囉
至小好過而家既martial好多先

心都涼哂
條友真係想學雲狗痴獌拎冠
點知而家60幾分鐘就比人換出去
一件垃圾

點解香港d apple pay 咁麻煩
定係佢後面放左張卡

反山得到最後勝利了

果陣我反山比人屌

有咁高速

反山必勝

米八出黎面對

我成日用唔到Apple pay買野 比7仔d呀嬸閪面

無數 = 3
而用得勤力回防去評價 大家都已經心知肚明

其他人有吹奏martial
你都有吹奏zaha一個lead成隊精工
但今場踢得好過佢既精工球員大有人在

我分心同時睇緊49000同精宮
唔太detail
我只會話佢做足本份 無話最好
你能夠期望一個球員場場都踢到識飛 場場都咁高水平？
有。果個叫夏殺特
Martial就算鳩數啦 垃圾到

我依家見有人拎電話出黎比錢
都屌佢老母先啦
隻隻都勁慢

最煩係alipay 掃勁耐都未比到
有d 師奶成個mom都係油 又唔整下佢就係到照

淨係講佢勁定廢，搵塊冰出黎鬥凍做乜鳩？

都係9981斬 斬樹咩

Yeahchi: innocence me

去撚完曼真係
不過錢已袋

乜撚叫勁定廢
呢場波 叫合格有餘

球員呢 唔係淨係得勁同廢之分架

me too 用左apple watch好d

咁樣叫合格有餘
咁啦 索性直接D 佢冇表現果場叫合格
隱形大半場但有波入果場就叫打到曉飛
踢得好果場叫皇馬正選級

就係你呢d傻西淨係識問勁定廢
仲要一場半場就想搵位入 上場贏哈多屎唔講？
贏富咸唔講？

同d曼狗週中先吹奏完普巴 而家又要拉佢去打靶一鳩樣

本質上就係勝利球迷 輸波就叫佢躝
On99

咁點差法呀 你講黎聽下啦

講一場半場波既話 見上場贏完卡數
就吹奏奧斯爾沙卡都知視野有幾撚咁窄

球員唔講勁定廢/有作用定冇作用，唔通講佢碌鳩一個鍾可以屌到你老母高潮幾多次？

我幾撚時吹奏奧斯爾沙卡
講丫

咁你就成季 至小呢6場黎講啦 呢場平凡小小就衝住出黎抽

唔係話你 我想講既係贏完波之後個a po topic

Highbury 一講zaha 有隻賤種就即時上哂電咁

熱狗今晚100%贏

鏟仔我屌你啦
佢踢到隱形咁款果時你又唔講?

本咩質 你D所謂"一鳩樣"連滑坡都稱唔上呀

係有人衝出黎盲反者
分分鐘我吹奏hazard你個傻西都出黎挑龜頭

我唔是大6仔呀

屌 咁又幾時牙
至小佢踢呢5週我睇左4場 呢場絕對唔係差囉
我問你佢踢得有乜咁差你又答唔出

我唔用wechat

你冇朋友

我成撚日吹奏世三架啦，得撚閒挑你機咩
我淨係講緊你無啦啦拎馬斯亞黎比做乜鳩，遮醜布？
有人呢場廢過zaha=zaha呢場唔廢？
基本邏輯懂唔懂

咁你講下有乜咁廢囉

佢冇朋友呢樣野與佢有冇v7無關

輸左我針

盤口熱撚到咁 無可能下盤

支那仔唔用we7 用乜
全家都係QQ we7

你話佢中下游球王，而家對中下游球隊佢carry唔到。

下 冇表現就唔叫差呀
唔好屈我淨係睇數據 佢今場前場做到幾多幾少大家有眼睇
唔通要瘋狂飛機加擺老烏先叫差呀

我差啲唔記得鏟仔幫人起朵

點解場場屌鳩ozil ?
因為佢係supposed to carry啊嘛，
咁而家zaha都係supposed to carry,佢carry唔到點解唔屌得佢？
即係奧燒一場有表現就唔讚得，沙夏一場冇表現就唔屌得？
牙蛇，我唔明個邏輯啊

放心，講記性我唔差得過羅寶，
我冇佢咁變態下下cap9人圖啫

On9
中下游就可以場場贏？
曼城曼聯做唔到啦
贏唔到波就代表佢差
同隊波其他人無關係既 同對手發揮又無關係既
領隊調配 什至球證運氣都係球賽既一部分
贏唔到波賴一個球員
講唔出原因同評價就做笠水狗啦

我淨係睇佢搏到唔小犯規
米利禾積域球中柱波都係源自佢
真係講唔出差係邊
不如真係搵下數據 睇下傳球過人成功率有幾多黎參考下

Wtsapp

岩岩望一望 加比爾過左華西之後
能力仲高過 高斯尼同梅屎達飛

小花早幾年對中下游一個扭4-5個然後carry無態疤
Carry唔到就唔好叫佢做球王。
其次，既然唔讚得奧燒一場有表現，點解唔可以屌佢一場無表現？
大家都係陣中既Ace，一個有表現就唔讚得，
一個冇表現就唔屌得，標準係邊？
你要我講出一個原因點解沙夏今場要比人屌啊嘛，
好簡單，作為王牌改變唔到戰果囉。

唔岩打英超

用美斯同沙夏比較
咁美斯都唔係場場carry到巴塞啦 巴塞係咪全勝牙咁
你可以話佢今場差架 不過你一個差既原因都講唔出
淨係識講贏唔到波就等如佢廢

再講 奧斯爾有入波都係成場隱形
但成場隱形又唔代表佢廢
算啦 我諗你都係唔撚明架唔

以我過來人經驗話你聽
唔好同啲垃圾嘈啦
浪費人生

你不如叫你d同黨自己圍爐唔好理我算啦
贏唔撚到波就代表一個球員廢呀
睇下你d朋友係咩邏輯先啦

印象流都要開始講數據嘛
好呀 你講既無數次過人=成功3次
0次key pass
全隊最高Loss of possession (差唔多一個dup)
um...駛唔駛講返印象?

.@LFC have won the opening 7 games of a season in all competitions for the 1st time in their history #PL

其實係想講，iPhone XS係部電冇電既情況下仲可以用到Suica

八達通連入落apple wallet度都冇時間表

岩啊，明明啲論點已經比人駁到爛過我個ex個閪，
次次比人駁死左就顧左右而言他，
垃撚圾

曼聯冠軍呀

又識

咁要睇下車路士係咪寧願用hazard打假9喇

有無數據share?

你都知你個ex個閪爛，有毒

mk又引人jer

係囉，無撚野講就番去個爐度圍暖佢啦

唔阻你
走出黎抽水唔撚知柒

又嘈

block左一天都光晒

挽留

連鼻祖都知冇人理佢自己唔入黎
好心

apo好睇過熱狗果場

其實係有人問我點睇zaha 好嗎

呢鋪駁唔到剷仔
因為禾矛睇射精害場波

614 自己去睇啦
唔係我特登要吹奏架

我刀無話佢呢場打得好架
一早利申左同時睇緊幾場波 無好認真睇
但有睇既moment都唔係差咁囉
好啦咁你話佢差 咪講下原因囉
點知原因就係因為贏唔到波所以佢廢

果場唔好浪費心機睇...

同鏟仔嘈完全冇意義
好似同喺立法會同高官嘈
事實 數據 logic
全部都冇用
搬龍門
偷換概念
好似同堆爛泥打交咁

張柏斯=廢

今日睇真係好似唔係好掂

禾一心期待過佢成材

放佢出去浸下 點知就快浸死

都唔係絕對正選
希望踢多啲先

上季喺米堡都ok
點知今季去富咸咁差
唔出佢就贏

熱狗十二碼

murray on99

幾搞笑

成場都鳩下鳩下
而家輸埋12碼

因為米堡打屎桶陣 周圍空間極小 有利防守球員 由其係轉身慢
反之富咸相對開放
即係幫手包波包位既人會無咁緊密
係成個體系既問題
變相更容易放大佢弱點
再加上佢今場拍mawson都係特點一樣既中堅
下半場換左個中堅拍佢 好番d架啦

俾Kane破魔咒

冇LALA 隊隻手出黎

係柒左果腳
其他時間都唔係差

傻鳩到

希望佢繼續有正選，喺呢個比較接近阿狗踢法嘅體系入邊踢熟啲

當佢要瘋狂交學費既話 阿仙奴又敢唔敢比機會佢

學埋D英冠式打法 粗枝大葉
返到黎要後場猜波 諗起都興奮

柏芝波底幾好 呢樣又唔擔心

Rose同對面7號玩捉伊恩

knockaert躝啦

offside

knockeart

咁都唔入

brighton 啲進攻簡單直接其實好有效

白禮頓冇人上
March爆到都冇用

cup 得靚
之後 iwobi 式傳比個龍

鳩足全場我屌佢老味

柯尿式射波屌

finishing 唔好
但係其實熱刺後防都幾差下

對面出第3龍門,鳩射都入啦

要中龍...

你估好似屌女咁易咩..........

唔好意思,無睇username

又蝦鳩包皮好撚狗

咁撚你lo

熱狗都贏

我係ex係臭雞

我個*

好心你溝返條女串鳩佢地，
溝唔到都叫雞破處啦

話溝就溝到咩

包皮無錢

你仲愛唔愛佢

愛唔愛同佢係唔係臭雞冇關係
重點係我唔會同返佢一齊，就算佢求我都唔會返去

深水埗咪有一舊水雞囉，
有冇睇鏗鏘集啊

good boy

1舊水咩質素

果隻 lamela 真係狗嚟
不過幾勁

Catgirl老三十年，主打玩sm

拉美拿隻臭手
發覺熱狗隻手成日打到人

前腳

我資助包皮100$HKD去叫

厄爾尼諾現象

knockaert

臨尾嗰吓好大機會
幾下都交得靚，交埋俾murray就應該入到

而家先入
純粹搞到我 fpl trippier 冇 cleansheet

屌你熱狗同阿狗都一鳩樣 係要臨尾輸一番球

想講阿狗6場都無cs過

雲加就作客一直攞唔到分
愛狗就一直攞唔到 cs

近3場聯賽連勝有2場係作客 所以我都好滿意 聽晚主場穩拎3分

過兩日 - 好掛住佢牙, 好想同佢復合牙, 落過仔刀吾緊要牙

MK子應該心死啦掛
綠帽左2次
仲要搵個條件差過你
可能佢下面勁過MK子掛

唔駛過兩日
叫春係每天要做的事情

same

The reason Arsenal turned down the chance to sign Liverpool star Virgil van Dijk for just £12million

According to former Celtic assistant manager John Collins, Arsene Wenger had been keen on Van Dijk but the club’s now former chief scout, Steve Rowley, thought the elegant centre-half was too ‘nonchalant’.

‘Arsenal’s chief scout thought he was too nonchalant,’ Collins told beIN Sport. ‘Maybe that was part of his game but he ticks so many of the other boxes.

‘He’s got pace, power, balance, distribution and he’s good in the air. He can be a bit nonchalant but he is a quality player.

arpo24

唉
當年雲sir肯聽我講簽呢個簽個個早就拎到三冠王...

今晚要睇禾子倒戈了

咁然硬了

禾仔條垃圾就算數啦

俾papa剷死啦

咁奧燒咪仲nonchalant

大家都愛助攻

【英超重頭戲】阿仙奴5連勝冇甩「拖」

【體育】阿仙奴表現漸入佳境，於周日英超主場迎戰傷兵甚多的愛華頓，5連勝不是夢。
撰文：歪花

阿仙奴在周中歐霸盃派出大量副選球隊出擊，由於對手實力太弱，輕描淡寫就於主場以4:2取勝；該戰未有踢足的前鋒奧巴美揚、攻中奧斯爾今役肯定擔正，繼續跟射手拿卡錫迪合作攻堅。

領隊艾美利近仗把拿卡錫迪納入正選後，進攻變得立體，威脅力大增，同時令奧巴美揚有更大的活動範圍。翼鋒米希達利恩上仗表現恍若球王，有望因而奪得正選，左右進攻更見平衡。

事實上，經過季初頭2場全敗後，阿仙奴漸漸踢出艾美利心中的足球——短傳、高壓；最重要的是，球員似乎十分滿意這位新帥的教法，就連批評滿身的奧斯爾亦踢得甚為快樂。

愛華頓狀態平平，近3場英超不勝，只得2和1負，多少跟大勇前鋒李察利臣停賽有關，幸好這名巴西新晉國腳已能復出，跟攻中基菲爾施古臣、倒戈右翼禾確特合作，火力完整得多。

作客酋長球場，愛華頓今戰的防線自然是搶分的重要一環，可惜在多名主將因傷缺陣之下，一對中堅葛特蘇馬、賀基迪空有速度，但位置感太差，面對阿仙奴中前場的精準傳送，十分輸蝕。

阿仙奴VS愛華頓
阿仙奴
傷兵 美蘭尼爾斯、哥斯尼、贊堅臣、哥拉辛拿斯
停賽 /
愛華頓
傷兵 安祖高美斯、米克堅尼、史密斯高文、菲臘積基爾卡、占士麥卡菲
停賽 /

Now621台23/09 23:00直播

圖片來源 : ©AFP

嗰隻你柒裂神唔係直紅停三場㗎咩

傷兵果到好心就唔好再提贊狗條垃圾啦
點都唔會再出嫁啦

Arsenal train in the rain before facing Everton

We return to Premier League action on Sunday, when Everton visit Emirates Stadium, and the first-team squad continued preparations for the game at training on Saturday afternoon.

高鐵香港段今日通車。不少內地傳媒都搭車來港採訪，不過一名深圳行家就擺烏龍，未有購買到香港的車票，在深圳北站無落車，無票抵港，被罰1500港元，是首名被處同類罰款的乘客。

雲加識買佢同Kane, 而唔係細梅同Xhaka
應該唔駛走人，可以教埋呢季光榮退休

kante?

根本廢老最後幾年D眼光出哂事
以前就話點石成金
臨尾幾年就買D高不成低不就

老眼昏花

反雲狗

講得好！！！

早晨牙

公我贏，字你輸

日上三竿啦

我呢邊11點未到

乜撚野意思
笑鳩佢矮啊?

Funson confirmed

早牙

Diu ah

Ok 唔 quote

今晚14號vs 14號

雲奴回家啦

雲奴>秕

預期佢地ok但踢出來廢咪眼光問題囉

有邊個買人係預期佢廢

懷念馬車
就出黎了

上場靠秕carry喎

完季先講啦

還我馬車

男版 coffee

羅先生一家四口拖着兩件行李準備乘早上8時開出往武漢的列車，豈料入閘時遭職員指其中一件行李過大，雙方發生爭拗，最後由職員提供紅白藍膠袋供他分開行李始能登車。羅先生批評：「4個人帶件行李大啲好正常，咁都唔得，堂堂一個高鐵，竟要派紅白藍！」

大把炒賣師堆積緊月餅

仲會搵你開年

係 始終血濃於水

落街食kfc

山齊士已831分鐘沒有入球

數據反映唔到

我禾 FIFA19 得返 89 pace

今晩拖肥 rich7son 有冇得出？

比多咗

佢斷完十字無以前咁快啦

老實，雲奴勁過薩哈

係
不過 overall 仲有 79 算係咁

個龍本身已經搞笑
最後果個仲搞笑

大家去邊到pre order 實體碟
邊到會有平

球場失意情場更失意！「山神」坦言已失戀...

LIHKG @ Android

屌自己隻狗囉

班西亞狗係咁上下

以前 188
宜家 online 算

Rich
實碟可以放返出去

普狗又串

放你老味咩
預左玩成年啦都
最多比你放到100
果舊水打個乞痴都無左

Xs同xr有咩分別

講真我都係買download 版
仲要豪華版 快幾日玩

有無手足play今集最後一次pro?

無人啦

2人play?

ok

我有心機睇就唔撚問啦

買哂2部黎試就知

this kiss

最強組合

我有心答你就唔撚貼 link 啦
你工人牙

Yes,牙禾！兩部機有乜撚野分別啊

都係平 vs 貴
你點會買平果部呀
問嚟晒氣

個 james maddison 越嚟越勁
踢大會應該係遲早嘅事

又互含

3p

羅賓

John

咁都有尾彩執

硬爆佢地班中堅

撚最貴果部
完

Xhaka

今日行商場

咁多人

he係秦國牙

打丁打到
翼鋒米希達利恩上仗表現恍若球王，有望因而奪得正選，左右進攻更見平衡。

唔係傷左咩

聽日返bangkok 了

聽日一到bkk 就做massage & spa 了

屌你老母中秋關情侶撚事咩，
我又唔係吳剛，做乜撚野要陪你啊

連特朗普也懼怕的男人

今晚viu有卡叔睇

打埋呢場屙屎

好躝啦呢d女

Hua hin 都有uber

每次入黎都感情台
毒撚搭唔到咀

Me a0

me2
升中四了

yes

睇左好耐先發現係兩個男人黎

名宿爆槍手1月賣走奧燒

【體育】終於忍不住？阿仙奴傳奇前鋒查理尼高拉斯指，領隊艾美利將於下年1月賣走備受球迷批評的奧斯爾。

阿仙奴在周日英超將於主場迎戰愛華頓，力爭5連勝。名宿查理尼高拉斯賽前爆料：「若奧斯爾（Mesut Ozil）1月前都未能改善表現，又有好的出價，阿仙奴肯定會讓他離開。」

現年56歲、於1983至88年為兵工廠上陣184場入54球的查理尼高拉斯認為，奧斯爾不會轉投其他英超球會：「費倫巴治或其他類似的球會，將對奧斯爾有興趣，我不知道他們的財政狀況，或許會有中國資金幫助。」

不過，另一阿仙奴傳奇路斯基就力撐奧燒，認為球迷不停圍插，只因他沒有作出足夠的攔截：「我很了解奧斯爾，要是看看他的數據，就知道他不懶。英國球迷認為他不好，全因為他不會作出攔截。」

哪來好的出價

呢個真

係咪真係打風牙

Yes, 台南打

高錕 RIP

無左佢上網都無咁爽

仲有變數

希望各位中大阿狗知道佢係一位好好嘅校長
心胸廣闊 關心學生 聽聞佢會用自己錢資助某啲窮學生
好羨慕上一代人 可以有咁值得敬重嘅人做自己嘅楷模
呢家周街都係見錢開眼 唯利是圖嘅狗

唉
老老豆豆
全世界都係咁

CAZORLA: FANS MUST BE PATIENT WITH EMERY

“I think it’s a club that can improve quite a few things,” the Villarreal midfielder said.

“I gave him [Emery] all the information I could to try and help him out during his period of settling in and I think he’s very happy and I think he’s a great manager for Arsenal.

“But everyone really does have to be patient, when you think you’ve had the same manager for 23 years, a manager who became a real symbol for the club on a worldwide scale and the fans have to show a little patience with Unai, and the team because there has been a lot of changes.

“I believe that if they do things in the right manner, Arsenal have everything required to be a massive club.

“I’m sure that in the coming seasons Arsenal will be making that step up in quality which will hopefully enable them to be on a level playing field and able to fight for the title and other big trophies.”

Arsenal team news: Predicted Arsenal 4-2-3-1 line-up vs Everton - one key man left out

點解永遠無拖仔正選
點解成日讓10號位比藍斯

之前咪試過咁打
結果藍燒都收皮

羊輔鋒，拿卡正前鋒

創立工程學院
而家cu engine變咗mk仔水泡科

Revealed: 76% of Arsenal fans want to see Iwobi start vs Everton

香港有邊到engine唔係水泡科 人工少自然冇尖子

我比打右邊仲好啦
又有workrate回防
同燒有時交換位

佢唔識踢右邊

愛狗教完咩都識踢了

通常都係一啖砂糖一啖屎 今日仲唔係屎？

死獌狗又燈

愛蛇： 5；4

唔好燈

屌你老呼反雲狗

收皮啦中國狗

係 每年捐兩皮比窮苦學生做船
學生搶佢咪佢都唔追究

依家個個就真係

校長

你都知 記得問佢會點罰個搶咪嘅學生
佢問返個撚屌妓者 做乜撚要罰？呢到係大學
唉

Uni in hk are high schools now

剷草

25

五線普打紅鑽都比人炒

食屎狗

睇返我浸d仆街 生滋，錢狗

睇阿狗fb 條J 片都特登剪返佢年頭個場個miss chance

睇埋陳曉蕾點講高錕太太：

曾經訪問黃美芸
她不止是高錕太太，很有個性。
高錕在英國當工程師時，她是部門唯一的亞洲面孔，也是工程師，兩人相愛，不顧黃家反對私奔結婚。
高錕來香港當中文大學校長，當時黃美芸已經有自己的時裝生意。她訪問時說笑：「well，我現在有些後悔，留在美國有自己的事業，有些校長夫人都沒有回來，走來走去就可以啦。」
但高錕是她這一生最好的朋友，她喜歡和他在一起。

高錕生病後，她成為照顧者，深感寂寞：「我最好的朋友己經不在了，無得談，好在還有興趣救番我，不然我都可能抑鬱。」
這些日子，她坦言要學習「睇得化一點」：「我們咁多年咁開心一齊見了好多事，不應該丟下他的。這也是責任感。」
「他對人是好好的，性格好好的。」訪問結束時，她突然說。

.

謝謝校長令香港人知道認知障礙症
謝謝黃美芸女士經營高錕慈善基金
逝者安息
生者安然

禾仔只係迷雲唔係迷阿

嶺南都有陳坤耀可以叫人津津樂道 浸大有無

feel 到今個禮拜要失分了

爺爺呃佢續約俾佢打正前

今季幾睇好軌，頭二應該鏝軌雙爭，
我廠都係努力爭4啦
至於愛華頓，應該未係我廠個皮

睇埋過兩個星期場鏝利就知大概走勢點 分分鐘利鏝車三頭馬車

鏟蛇話魚拉突贏喎

車路士是最勁

唔好on9 啦鏟蛇都話曼城無頭二啦，樓上條球盲仲話鏝車爭頭二

Arsenal FC @Arsenal

All eyes on @Everton...

Bring on #ARSEVE 🔴

On Giroud not scoring at WC, Deschamps says: "You shouldn’t expect he is going to get past 2 or 3 opponents. It’s not what he is there for. Often we realise how useful he is when he’s not on the field ... when you think about the collective he is extremely generous"

Kepa, Rudiger, Azpilicueta, Luiz, Alonso, Kante, Jorginho, Kovacic, Willian, Hazard, Giroud

今屆真係無得唔服迪甘斯，尤其是睇到佢點用普巴

我哋對中下游失分好出奇咩
正路諗就係鏝猁兩大熱門
軌純粹係睇世三有幾癲
始終佢擺明想佢皇馬

唔明點解仲唔走
都27,8, 再唔去就無機會

其實係睇英超球隊幾時破到沙利套戰術，上兩術睇都開始多左人封佐真奴

佢開到口想走啦
不過冇賤到好似 courtois 咁擺操
同埋合約有兩年咁解

中下游球王都對中下游失分啦
我地有幾出奇

1001

有神鋒 輕鬆然

西咸連阿倫杜奴都冇

搵人開